[同行兒女 為正義 時代革命]曼聯終極FF黑警死全家暨吹水區[704]

垃圾

垃圾！

木狗係咪諗住年年預千幾萬鎊炒教練

好彩推得切

睇到爭啲瞓着

夜深了
想瞓個好覺作戰
就記得睇我曼閪波了

紅衫曼聯打得唔錯
幾有form
係球員質素差啲
對面黑衫個隊唔知咩波就唔好出嚟搞笑啦

對面連續三場CS喇
我哋咁嘅垃圾攻力點攻得入

幼幼唔掂喎 點搞
William唔識走位 綠木柒左好幾下 天使....唔知個作用係咩

後面又無人分波 matic又例牌傳失

唔失波算好彩

我睇咗啲乜野

william完全未夠班

Angel 打左想佢有咩表現

人哋阿狗啲幻幻都叫做知自己要做啲咩
我哋嗰啲好似俾正選班人同化晒咁

天使叫控到吓波
廢特落河William真係可以收皮
交失推甩幾多吓

根本所有青訓都未夠班啦 包括27歲新星 20萬鎊週薪既10號

有冇人決定睇完上半場訓教

成個 4231
2,3,同1斷開晒
一係攻果時就個個全定定死埋一堆
唯一空係猜兩邊閘鳩斬,但又無一個係可以頂到既

仲係咁唔知OLE你挨到幾耐

我決定睇到60分鐘

踢乜撚呀

搞到左邊廢左 淨係右邊可以比大碌試下

阿上星期霸氣杯個黑人幾踢得吓

都唔知睇緊啲乜

嗰兩個最唔夠

豪門球會半場零射門，
真係剩得曼聯做得到

人地d幼幼全部非英人
靠英人 死得啦

蘇b 玩完ga la, 成班都知， 等換領隊

放沙福特城上黎踢會唔會好d

根本Sob同成個教練團廢
陣又唔識排 前場3-4個都慢同唔高 就打防反
明知啲球員的控傳廢 冇人教佢哋點樣踢 改善

咪幻覺啦 兩三年後睇可能會好少少嘅
辛苦了

炒埋個教練團

麥龜係咪係後備席玩手機

@dalot，要互屌嗎？

我估要做咩佢自己都唔知 教到卡城包尾降班

個光環跌落黎未呀屌

綠木個樣sad 到

上錯賊船

邊到成班?

睇到訓著左

英國好多人屌緊

攰到仆街仲要睇埋呢啲鳩屎波

唔玩電話可能佢都訓著

成個summer練左套鳩form出黎 好野

呢隊波睇唔到有將來 青訓無質素 當打唔生性 老將帶唔起隊波 教練就拎住名宿個名呃飯食 唔係唔想比時間 但睇得出係到浪費緊時間

仲要比時間 cls
愈踢愈差
冇form冇鬥心冇戰術冇人教
以前92 daddy廢極都起碼見到有起色

班友有冇咁容易就甩腳啊

應該好快輸

天使仔都係麻麻

綠木原來跑得咁慢

已經今場啲幻幻入面最好

周薪每個禮拜袋袋平安 冇撚所謂啦

有排搞 最慘係冇人想接手

Matic咪撚再出佢啦

Fred

On撚99

睇多15分鐘都係無波入就訓覺

真係屌出聲，廢撚到

60分鐘

廢特

咁既料打英超仲話自己係豪門

唔知簽黎做咩

就算佢傳得閪 都要追架 又唔係追唔到

直接買對面日本仔啦

換人啦屌

差啲

展示財力

無人用用

紅衫好丁到，係啲埋門差少少、可惜呀

成隊az打包連教練啦

邊個再J Fred?

Lin 福 chong

有無link睇

屌那星成尊佛咁企定定既

McTom —> Matic

點解硬係要面對面先肯交
係咪唔識彈俾隔離

特廢向前傳球成功率冇冇一半

咁都唔入

學友

冇

咁都死唔去

呢度專J埋啲奇奇怪怪球員

睇嚟要換福連入嚟

mata跑完
個波仲喺後面

屌你AZ對面咁廢唔係咁都入唔到波下話

到式睇緊乜野 好彩一路做Asm一路睇

隊波好似越嚟越廢

一早比人當廢柴當水魚啦

matic同fred鬥廢

真

唔係好似

黑左球手球

馬迪同特廢個位搵我老母去踢都得

猁化

紅3好有魔性

Rojo 1 kill

啱啱球罰球一吹都估到係rojo啲鳩嘢

開季得第一場打得好 之後就柒到hihi

人地利場場入幾球
我曼一球都冇

其實都唔係咁好

仲有資格串人...？

垃圾到 腳腳醫院波

係好彩

曾sir鳩up完未

第一場都係多謝蘇馬派膠

馬迪咁多選擇佢揀廢特嚟傳
即失

費特真係廢架

牙fred

FRED

留名睇聯賽盃對軌比人炒返一個double

廢特仲差過以前安達臣一班

馬迪殺上去 前面一個人配合都冇

比阿巴咸強姦

大佬

將Fred送中啦屌

呢對嘢究竟有冇練波
下下望到實先識交

睇見依家隊曼...就係將呢幾年轉會+青訓失敗既結果完全表現出黎

冇咗啲大轉向
去咗一邊攻唔到就淨係傳後

我地玩pass and stay

Williams 上腦？

講漏左
係十年前既猁

仲有人地個Mount

啲走位真係好廢，個個都企係自己果位就算，唔會諗下點現位同拉空

換人未呀屌

屌你廢特痴孖筋

enough is enough, so b out

特廢換美麗啦快啲

捉特廢踢左閘算撚數啦

換鳩福

屌一陣實嬲到訓唔着

fred 真係....果50m點黎

比日本仔撚

隊波依家廢就廢係無人做突破
佢打得幾好

捉走佢好啲

尻推福，不了

係咪唔諗住贏架喇，呢班人做緊乜

渣ga
咁正常嘅發揮都嬲

見到fred咁撚樣 仲有人吹奏成50m買佢返黎既摩狗真係得啖笑

見到換莊仔
仲撚唔想睇

特登飛去荷蘭睇嗰啲真係慘

第一季當唔慣
而家第二季睇下佢慣咗會有咩表現

其實隊波由贏psg之後訓練係練啲咩

訓覺，垃圾閪波

matic同fred咁就90m

新仔係出嚟搞下笑？

+1

同你個名一樣

molamola又出福

wow 咁都控失

威廉斯

屌我收10m一定踢得好過特廢

就係廢在下下靠個人突破
完全唔識走唔識交

Corner 8:0

🤦🏿‍♂️

下

宜家唔擺Pogba 上去 嗰進攻中場又廢

擺Pogba 上去 後面Fred matic 又廢

完全係絕路

笑死青訓有得留 換走dj

on9換人

以後full team打歐霸啦
D後備青年軍睇到我嘔血

James

Angel Gomez 今場點

諗住守1分呀

個個交完波算鳩數

搵佢打左邊好難有表現

你以後有分別咩

平平無奇

柒頭福第一下即柒

福廢到

?? 占換福??

換james????

你連個人突破都冇埋
依隊野真係企係到同你踢

新仔真係完全唔掂，好多球都冇走位意識，隊友俾佢先起步，死撚緊

換占士出去係咩玩法

話撚左用garner 試下好過

中場用依兩個無希望

用返上季41212咪好 冇啦啦轉4231 又冇攻中又冇前鋒

黑b都勁過佢

攻中打左, 左翼打中
戰術大屍

100% 維園亞伯踢波
冇陣型冇套路冇走位

蘇斯克查同教練團躝屍趌路啦

FUT 都知唔得啦

其實係成隊波嘅風氣嚟
唔好擺晒後生上枱

福連人都過唔到

傻鳩福

占屎打左先有貨交 又係死症嚟 本身有馬福

垃圾冇12M唔識入波

終於有角球了

終於有角

雲加話買4個就夠真係好比面

咁樣轉邊不如收皮先

65分鐘第一個角球

Matic 去到底線傳中係咩玩法

教練團剛剛好4個

呢球清得靚

個個拿到波
一就保守傳波
一就諗兩秒先傳
馬達pass and run衝入禁區諗住會有個直線放到入嚟
點知粒波仲喺左路妹緊

仲未中龍

前鋒 右翼仲係冇

睇曼聯醫失眠真係一流

個角球開到咁撚樣

比多啲力攻啦AZ

兩個中堅走埋上黎 個角球開短

換埋兩個啦屌

Angel

馬達都幾慘 踢咗幾年閪波仲續約留隊

啲解圍

SOB個樣殘左好多
對比起岩岩黎連嬴9場果時
依家個樣成個廢老咁

輸埋佢啦，都係時候又要換帥架啦

Welcome HI帥

咁佢自己都閪過以前踢車仔嘅

D傳波choice 錯撚曬 又9回傳

有邊個仲會教呢到閪波

sob成日咁遲換人
係咪場上有人有傷
驚傷出咗冇名額換人？

上季連勝啲小組又可以突然間冇曬
反擊隻福狗又打唔掂
入鬼到波咩

不如請我做領隊啦，剩係求奇排11人，然後換3個，其他全部自動波

MATIC學界料

以為自己戰術大師
好撚心佢啦

冇人好換

一陣又要睇lin

Lin

武球王都歐霸入波啦

佢乜鳩都驚架啦

J仔最勁

牛丸教會唔會仲勁過so9

因為換完都係 咪一尻樣.jpg

羊隊先勁

同全盛比係冇得不過宜加成日走位都冇人俾

buy 武球王la diu 打右翼

咁多年 4個領隊都搞唔掂
唔至係領隊問題啦

點撚樣呀廢特

班支那仔又有得打飛機

特廢只可以配妹 無妹佢個角色即刻廢左

踢緊可以悶到訓著，踢完嬲到訓唔著

真係唔知班球員廢定領隊廢

其實每球大機會入嘅都唔撚入
對隊波都係好大影響
信心插水式到底

所以你明點解個別位置
褔 lin shaw 呢班咁老定叫高人工

根本無人威脅到個位

70分鐘都入唔到波, 紅衫咁撚廢架

成個管理層摺埋啦 屌

咁樣妹下妹下原來已經70分鐘

俾人進攻緊 前面幾條hea行 唔返黎防守
冇諗過要走位 點做反擊呀

依場俾ddg表演

唔係靠DDG

雲加係咪要教？ 快手唔該
睇左大半場都無乜戰術可言
唔講以為黑色衫先係AZ

續撚左約真係唔同啲

今場要不是ddg

DDG又翻生喇喎

推翻羊上去打翼啦屌

attempts on target 0

點解唔係ro守既？

依隊野有邊個打到控波
有邊個比到killer pass
雲膠黎埋咪第二隊馬撚

肉撚酸到

Sob續左約都唔同啲

弱版摩狗 佢客搏和

換人啦屌，做乜尻者

英國曼迷勇武d,杯葛美國佬啦屌

屌你 成場有冇中過龍

廢特呢球吹得12碼啦。。。

幾時對鏝或者猁

輸埋就好笑

定係唔出奇

到底完場前有無機會中龍呢

呢隊波到底有咩戰術可言呢

球證係咪曼迷

無望到

特廢

咁又唔洗輸

有var既話就會輸12碼

幫到好明顯

⋯⋯

So9初初嚟成日都講熱血，但係冇戰術未即係有勇無謀........

痴撚線咁都冇12碼

幫到盡 幾下手球都冇吹

廢特真係

單刀勁過柒頭福

又廢又無腦....
我收返之前話過出fred 轉打433

人如其名

有var可能輸左3球12碼

黑撚到爆

冇女好似真曼嚟

真係鄧AZ唔抵

唔明點解收埋占士

哂撚左我88蚊
真係廢到冇譜

定記錯

紅衫呢球差啲呀

冇女走位冇人會理

求link

換綠木

收走最有威脅個個
So9

真係希望輸撚埋佢 攬炒算

az都幾慘 攻咁耐都唔入

球証買好大應該
心諗幫到出面 波都射唔撚到

lin球王

屌 LIN換綠木

紅衫魔性澎湃到、禁住黎屌

一次過哂冷 咁多o靚仔踢歐霸 cls

睇 lin 表演

比佢休息下啦 下下打足人都死

聯賽又唔識打
歐霸又落u21
so9都唔知想點

俾人禁屌

進攻真係基本上冇戰術可言
好想知平時有冇train
最慘係個個各自打冇聯繫
有C朗美斯都冇用

唔撚係會比條廢柴攞個尾彩掛

木仔今日係麻麻地

麥湯換廢特啦

講真 呢場打得咁撚廢 so9一定賴 場地差

中場問題咁大都唔換人
真係唔識架wor

咁嘅組織，好難唔靜，除非係美斯同呀朗

綠木啲控球好似同黑盧差唔多。。

Link?

爽阿！

有諗過係咪留力打聯賽

佢拎到尾彩又唔拘呀

踢得咁廢 sob仲笑笑口同碌木拍手

根本唔夠班

廢特到而家都仲可以喺度

紅衫攻極都唔入
我都戥佢可憐

摩狗就會 蘇狗搵嘢鳩讚

黑衫 荷甲中下游？ 比人屌打到咁 半場都過唔到

見到出LIN 都係熄機訓算

未開波已經賴左啦

要入麥湯

曼聯今日踢得幾好 成場猜住對面隊黑衣人黎踢

sob幾時被人炒

對家踢得仲好睇過垃圾曼

即講即到

性格相反，但表現一樣

訓著左
個旁述叫我先醒一醒

AZ踢緊另一個場

麥湯

勁

今場都最少控失5球難度唔高既波。。。

完場咪話 一早預左踢得差

黑唔晒

: 今日後生仔好落力！！

收皮啦屌你老母

福狗會唔昶換出

不如出局算啦
專心聯賽前4

特登踩多腳

紅衫比d力啦

Matic 屌你老母臭閪

馬迪

黑哨到咁都冇12

馬迪又妹、要不是對面廢真係

打英甲 英超 荷甲都係咁撚廢 我已經睇唔透曼嘅實力係咪已經達到英乙級別

cls 俾人圍

禁區位仲慢慢扭

陣間兩頭唔到岸

唔降班都偷笑啦

對撚住我曼 羅奇代爾都踢得好啦

呢場好意思話黑哨？

打到最尾又係換班正選出黎
又要想輪休 又要人出場
咁點解唔一開波就放人落場 贏左再換走
依家兩頭唔到岸
贏又贏唔到 輪休又輪休唔到

我哋黑哨

曼走甩左起碼2次12m
仲好意思講

屌你等咩 罰企呀

盜亦有道

matic 32歲踢到咁
kroos 29歲都係

所以阿朗真係好勁

matic 唔想踢就走啦

馬迪真係好嘔心

matic同fred

中場嗰兩件真係災難級

點解你會覺得有我地有能力爭前4

賣出去都冇人要

換馬達都唔換廢特

hehe求其中下游都搵到啦

換馬達 咩諗法

前4名降班分子

笑咗 真係搏和

on9

守和搏一分

唔係咁都俾so9拎到1分阿

我諗非聯賽級別球隊都有機會憑鬥心贏到曼

福 haha

屌你老母射左去

福頭

今年仲要彈出多兩隊爭前四

呀

福 我屌你
當自己球皇？

應該會輸比沙福特城

紅衫好撚垃圾囉

搏輸

預咗鳩射 唔意外

落葉

kroos其實無跌到watt
只係一出道到依家都有個無限體能嘅企隔離幫佢執屎姐
拜仁個陣就小豬
去左皇就不死人 同世一中場

依家果班真係英冠級

柒lin

依家同阿記西咸都係差3分姐
下季再無歐聯真係死得

連

唔入

仆街lin麥湯

好廢

世一中場一謝皮咪出事

成場得lin呢下近少少

屌你欖球drop kick咩

lin

福頭真係得啖笑，成日以為自己係球王

件垃圾差d

Lin>>>mata

又表演

算係比較有威脅

我屌lin老母呀

好彩唔入

隊波半年作客無贏過，睇個勢邊爭到

Kroos回撚曬塘
d割草式射波冇曬

提提大家我曼仲未中龍

算射得唔錯

az開始冇氣

麥湯勁

岩岩個旁述話lin同福差唔多大
笑撚死

7lin正常發揮啦

對lin 無要求
射到就算

所以皇同德國依家個問題係無人幫佢執到屎

計個腦係

邊一part?

27歲新星

Lin 五分鐘三連柒

d人成日覺得廢lin仲係o靚仔

都係2x歲

不過出左福 好似吸開番多d位出黎

AZ 效應

捱夜睇對面攻

廢到似d岩岩升上黎既新仔

成日都覺得lin係喺青年軍升上黎冇耐既球員

超新星究竟咩原因令世人成日覺得佢仲好後生

個腦就差唔多

比個錯覺sob就大鑊

屌佢老母連加特屎到

智力

個腦廢過u18

新星，唔好咁高要求

潮童

以呢班做骨幹，曼仲會衰多十年八年

Goal Attempts 12 vs 6
Shots on Goal 4 vs 0

福 廢lin同熱狗隻拳王都係越做越錯
明明一出道個陣啲走位 交波 入摺都好有靈性
但係之後就無啦啦學人番後控波 組織
三個都唔知做乜鳩

應該會變列c聯

係咪禁區外？

依場波好摩狗feel

咩呀、禁住黎屌喎，對面黑衫個龍都擋左好幾球啦，要不是佢都456左Lu

睇個款真係似留力

因為佢踢咁耐都係踢出青訓初出道既水準囉
無進步過

留左好多場架喇

對找卡數都輸起碼兩粒啦咁既撚樣

曼聯u21賽和荷甲季軍az

唔係黑衫黑哨
一早兩三個十二碼

又幫人起機

成季都留緊

福越嚟越似贊奴沙

留乜野力 根本就係全力 唔好呃自己

呢個真

我寧願要返贊奴沙

全力黎
有本錢有資格留力咩

7個月作客未贏過啦，留足咁多個月力

留乜力？都唔知踢乜7

紅衫留力啊

執柒左佢啦

贊奴沙勁好多個陣獨食姐 但有時係交到貨嘅

福係英人同青訓咋，唔係晨早應該要棄啦

連拉傷

爽

馬出得未？

出黎搞氣氛

垃圾lin

我已笑死

又浪費左我90分鐘睇閪波

呢場係我今季睇我曼進攻最撚差既一場

我最期待的畫面出現了

笑到我

明明知道過程同結果, 點解要咁犯賤捱眼訓睇

中離

場場都差唔多

仲有大把機會見到

陸續有黎

廢到傷埋

係

狼隊絕殺

笑撚死我

屌你老味訓少咗兩粒鐘啊

lin有咩好傷

攬炒了
So9攬住曼聯一齊落英冠啦屌

因為係AZ fans

我宣布今場都睇足全場既係真曼

lin fred 同matic快手lan啦

V92

成季流流長，仲有得再差啲

呢隊波折墮到呢

今場唯一好消息
廢lin傷出

有進攻過咩？龍都未中過喎

93分鐘完場0中龍

對面黑衫唔洗輸執閪到啦
又黑哨又廢

唉 今場靠ddg靠球證

完場再提提大家, 我曼都係未中過龍

AZ都要搏和

Fred幾時先可以打番前小小

so9 lan la

打咩位都係廢

外賣仔: 我冇死到呀

仲行出去拍手支持、垃圾蘇狗躝啦屌

so9 炒未

收撚哂錢啦，見到卡叔同so b和波都仲笑笑口咁

下 紅色3攻得好勁喎
我調轉左睇咩

因為你愛呢隊西波
就好似你愛呢個香港

冇ddg已經輸咗

Dllm 廢到

星期日都唔知睇唔睇好

最近磅個球係lin射呀

呢隊波都底發生咩事

傳個波都傳失

仆街soB仲要笑笑口 真係屌你老母 快d lan

如果福咁既樣都入到國家隊 lin都應該要選埋啦屌

隊波心態都變埋下游咁 仲有十分鐘先完場 已經求和咁款 龍門球拖時間

用 u15 u 16踢 算尻樓

LAN LA

不要說了

豆豆

都唔知係咪假波黎

好彩係1點踢

發誓下次D 19盃賽唔會再睇 班友HEA撚到

88 lin

覺得佢打番前小小可以幫手串連到中後場
依家打咁後 無左佢球皇片個啲引球推進嘅作用

呢場都算係近幾年西波之最

最近磅要數到綠木果球

柒到咁都冇輸
你都笑笑口啦

今場開心既係 連狗終於傷出

Dnlm 蘇狗垃閪圾

佢心諗：好彩我醒今場出DDG

呢場波0起伏 得我曼先做到

算啦一陣歐霸出到線
驚曼撞正歐聯落黎果班都會比人炒7-2

3點唔撚睇啦屌

成隊波出邊個正選都無撚所謂
出邊撚個踢出黎個feel都差唔多
好撚同意今晚有個ching話班後生都比正選個班同化左咁

下場出返黎啦、啲閪波佢嚴水平低提早走場喳

講真 sir個時都會出幻幻打小組賽
都試過失手
但場面冇咁難睇之餘
仲要sir係講緊爭英超
而家sob咁嘅成績摸和廢隊係幾難接受嘅

抖返一年半載先啦

香港人同曼迷都唔會忘記你嘅貢獻同犧牲嘅

我屌你老母 蘇狗 自從上年贏左psg後 除左車仔嗰場係贏多過一球 全部一係僅僅贏一球 一係就贏唔撚到

仲要成6 7 嗰月無作客贏過波

你練撚左咩嘢出黎呀

勇武義士餅

阿sir係十一人個入面有3-4個幻幻
so sir係十一人入面 有半隊幻幻

A組亂到 隊隊3分 歐霸都幾亂 冇乜邊隊係踢得穩

邊隊係廢隊搞清楚未
大家唔好沉醉係以前既年代喇
對上一次聯賽冠軍已經係6年前

作客又蠃唔到到

Sob好波

who cares嘅盃

講真 歐霸真係FOR佢練兵 我係你下場唔會再睇
要睇真係睇大戰 班撚樣先會出力小小去踢
當然踢得好唔好又係另一回事 但至少唔會好似依場同羅奇代爾個場咁

贏既有幾多場係靠12M

james 都已經有咁既feel
走位又無波到
閒時傳比佢果d就下下死位/傳得慢比人圍

求求利記同紐卡素大炒我地
sob快d俾人炒

俾人呃咗都仲有得訓陣 3點開就gg了

有波在腳嗰時圍住人哋個禁區橫傳到傳失為止

係真 大大力打落嚟

等睇啲外國曼迷係ig打#oleout

簽到肥普都無用啦 隊波已經去到點買人點換領隊都救唔返既程度

走完冇人比
比又錯timing錯位

久而久之個個都唔撚郁算
中後場太廢

好彩咁岩有其他野做冇睇

做曼迷就嚟要揀波睇
場場都睇真係白費光陰
用啲時間上twitter推下po好過

幾時先肯換管理層

呢2場支持對面算
psg後冇一場好波 一場比一場閪

班幼幼d走位差幾皮
綠木都吹大左 後備入替就得

Matic出得哂成場真係好神奇

摩佬就係輸俾猁狗之後炒
蘇b

Sor學人玩幻幻 但d幻幻無乜料
以為俾機會就有野睇咩 無戰術
成班後生又唔逼 踢乜春

經歷過三個領隊
以前都想輸多啲咁先炒到
而家真係炒領隊都廢事
樓
根本成個球會由上到下到係廢
而家輸贏換領隊都冇咩感覺

咪好似上季咁反勝續命

上年紐卡素上半場炒兩粒
都諗住摩佬out
點知下半場反cup

Fred仲神奇

普巴發神經去幫摩連奴

唉, 訓覺

唔單止走位
啲反應，速度同對抗性真係高幻幻一班

仲有山狗絕殺

起碼歐霸不敗

對面隊痛失兩分,曼全場有威脅既攻擊加埋有冇3次

有var 7頭曼已輸左3球

一球手球,一球拉人,仲有邊球? 太西了已經唔記得

Fred要配妹難搞

兩球手 好似

冇見過一隊幼幼實力又冇,連活力都冇,等波到,係最後20分鐘開始跑下

一球Williams,一球大佬

睇阿狗啲波好似開咗快鏡咁

炒完so9應該請邊個黎教

是但啦咪一撚樣無分別

請我，我收好平，可以幫木仔賺多啲錢

人地啲幻幻係打英超英冠正選
我地個啲u21正選 重要division2

歐霸盃小組賽L組次輪開始1場較量，曼聯作客0比0平阿爾克馬爾，連續4場正式比賽不勝。全場曼聯沒有1次射正。連格終場前傷退。

當初炒完摩佬請sob有1x連勝
依家炒完sob請下個又有1x連勝
長炒長有

下次挑戰零射門

請我，應承大家除左占屎 麥湯，我中前場全部賣撚哂佢

個個吹到有幾勁
真係睇得好辛苦呀

炒到攞英超冠軍

連續3場不敗

阿個18歲前鋒幾勁
收皮啦 曼聯

阿妓啲幼幼勁到

巴丁買返嚟好過我哋果d

Manchester United have won only 4 games out of 22

個pepe中大伏
佢打得起阿狗都叫回到本

so9:打做緊未來，你地識咩阿😎

阿狗後面廢係因為球員廢
曼廢係因為教練廢
歐霸出哂b隊正常都夠贏有突
曼聯頭先執到1分都還神

今年有第6都要還神

Not the result we want thanks to the support

We are building something

Solskjær on #mufc's performance vs AZ Alkmaar: "Very happy with the boys, we come away with a good performance. Should have been three points, a nailed on penalty. You cant even discuss it. Good performance against a good opponent on a very bad surface." #mulive

睇精華仲以為紅衫係曼聯

sob仲要為班young talents自吹自擂到幾耐

分唔倒呢段話係對邊隊講

啲草好硬

sob冇料還冇料
但唔好講到曼啲球員好夠班啦
好肯定以而家陣容 哥狗高狗安76 邊個黎教都死

又和

AZ上年荷甲雙冠架傻仔

AZ前年荷甲雙亞*

而家炒搵人玩2 3個月再1月課金應該仲有救

冇普巴進攻好撚爽呀
爽到成場一次中龍都冇呀

巴塞好似試過？

皇馬sor

都係so9 on9姐 放人又唔買返

而家啲人 唔係爭一兩個就完整喎 賣lkk唔入返個係抵屌 但睇下隊波有幾多唔夠班先啦 唔通1個轉會買10個?

高層都唔想救
keep profit is ok

啲攻力廢撚到
3射0中 比盡英超下遊級數

佢負責買？

講真
呢隊曼一日唔換班主 木狗
邊個教都死

TYPES OF FOOTBALL PLAYING IN ENGLAND
Liverpool - counter attack
Chelsea - spreading attack
Mancity - pressuring attack
Spurs - quickly passing attack
Arsenal - slow attack
Manchester united - heart attack
原來sob玩緊heart attack ball

係 老細都唔諗住大搞 擺明食埋淨底既老本就算
要搞好隊波既一早就收左木狗皮啦

琴晚睇完半場訓撚左

竟然可以捱到半場
你平時失眠?

Solskjær on Lingard: "I think he felt his hamstring, I don’t think he’s too bad. Probably not Newcastle but ready for Liverpool." #mulive
lin可以對猁

精神勝利法

Same

佢自己開季都話滿意陣容
咪再比籍口佢啦

Lin 仔黎講
對 Liverpool 咁危險嘅賽事
佢會避開睇吓 sob 收皮末先
舊年都係咁上下

好彩無睇

雖然木狗仆街但而家換木狗都唔重要
要買到既佢都買左只係佢係一季入面買人買唔夠
除左名牌點都要買堆綠葉但真係無乜買過
而家個個大帝咁款
領隊都換左幾個但隊波都一9樣 咁球員問題應該係最大 訓練唔夠球員執行戰術能力低 而家用返費倫真係似教候城當年 踢法消極到一個點
換領隊set幾多套戰術都無用根本隊波踢唔到出來

係so9眼中搞青春班就係比時間佢地上場就ok
但呢個只係育成其中一步
幕後排兵佈陣 點企位走位傳波N咁多樣野
整係推佢地上場打天才波咁就叫組青春班
我都識教啦屌你老母
時間唔係唔比 但都要慢慢睇到進步架屌
琴晚咁都可以和真係好撚羞恥
痴撚線

平時會睇足歐連00:50 成場先訓

痴撚線，閪撚過v92時代

訓左冇睇 sob作客贏波未？

睇精華差唔多八成都係az既攻勢

V92心入面實笑到仆街

睇全場應該有九成
對面搵個雪糕筒打龍都唔使輸

睇個勢蘇B今季都係清完淤血就炒

敢帥是無辜的

曼聯在這場L組賽表現失色，延續作客頹勢，全場最接近入球是後備的拉舒福特在禁區內疑被犯規，然而球證未有示意。

起碼走甩兩球12碼, 仲好意思出聲

這是曼聯歷來25場歐聯比賽首次射門0中框，亦已是曼聯連續10場作客不勝，距離30年前錄得的11場客場不勝走勢又行近一步

而家睇我曼淪落到要期望單一球員既靈光一閃
慘過買六合彩

敢帥是無辜的 打強隊賽積好 對弱隊起碼個波係自己腳下控住 雖然9搓 青訓又提攜到 想當年右路 華隊 hehe 馬達 果隻互動

Manchester United coaches Solskjaer and Mike Phelan agree on transfer recruitment change

咪撚再見木比人圍屌就順手推埋比佢啦，sob迷福迷lin唔買前鋒同rm cam, bruno話唔啱style, longstaff 又死追，dybala唔係因為人地國米想要lkk都唔知會唔會去傾，james 買番黎又係打左翼，hehe個位又冇買替補，自己垃圾就咪撚賴人地啦

佢自己咪就係瘀血

仲提敢帥。。
8點早場都睇撚到我訓著
啲進攻同琴晚差唔多 最叻就係柒化對手

係，又請名宿j 半季，下季又柒下柒下

AZ定ajax

清完一齊走啦, 完全唔知踢緊乜

佢幫狗鐵掃玻璃掃到懵左

究竟呢個換帥 換班底 再買人呢個loop幾時停

福狗打9號之後做過乜撚野?

好似係佢講咗幾次話會仲有收購 希望最少2個
然後時間愈少 就講1個
最後話滿意

咁撚樣都關佢事

Sporting CP were losing 0-1 to Linz. They won the game 2-1 at FT. Bruno Fernandes assisted the first goal and scored the other.

Reminder that Utd rejected Bruno Fernandes because he 'gives away the ball too much' and continue from there to play Jesse Lingard in that position.

而家唔係人腳差, 問題係加埋一齊唔知踢啲乜出黎
有幾可係有組織, 各有各踢, 學界咩

2020都就黎, 仲有人認為買人方面唔係木狗明攬大權
費sir之後最有say果個摩狗, 想買既人都比木狗撳住
小薯sob點會有主導權

話蘇sir有話事權同話林鄭有實權班弱智有乜分別?

咪係
我覺得蘇無章法
但唔好乜都賴尻佢
曼聯開始柒 除咗老費退休 就係同時木狗上任

尋晚見到啲人話記者會個謝狗 都係住康怡 住唔起太古城

so9 lan未?

睇精華都真係睇到好絕望

真
點都j唔落敢帥0射門中堅橫傳10幾腳

Pogba ibra bailly 都係摩狗想買又買到比佢wo

仲有你個so蛇有咩target 咁撚把炮呀，longstaff呀？sancho 果d 見冇歐聯reject又關木狗事？bruno 個個話木狗買唔到，點知最後係話coach team 覺得唔啱洗

費蛇未退休，木一早上任啦

假設正選陣係
DDG
AWB Lin 麥龜 梳
麥湯 妹
Mata
福 馬 占

尋晚得四個正選作客比人屌打
樂觀d睇 出全正選應該好d嘅
不過再一次證明我曼只係一隊歐霸級數嘅球隊
無資格出後備輪換

唔好走，焦土哂先走，焦到美國佬走人

到底係球員問題定領隊問題， 明明蘇b 頭十幾場啲人J 到仆街，當時個個都話佢帶得好，進攻又有組織。

到底換領隊仲可唔可以幫曼聯， 定係根本問題係球員同管理層身上

So9 頭幾場打度氣同由摩狗縮後變番正常肯攻，咁咪睇落隊波打落好左，但事實隊波廢走位，交波差，個個佔中問題根本就冇變，你見上季嘅下半季尾段（即confirm sob長做之後）已經開始打回原形

咁你首先要了解, 假設蘇sir簽字果下已經知無得say, 仲會唔會同你搵咁多target?
根本依家球會方向就由board主導, 木狗實行, 有料教練就多d資金, 目標亦更高, 無prove過既教練, sorry係得咁多, 過渡only, 扶植球隊年輕球員, 目標前四, 唔得就lan
你可以屌佢無form, 提升唔到年輕球員表現, 但屌佢買唔到人真係好唔point中

“I’ll have a final say if a player comes in or goes out,” said Solskjaer. “We’ve got regular meetings, I’m happy with the way it’s going.”

佢冇say? 咪玩啦，佢自己之前都講過自己final say

仲有你話有料先有多d 轉會費，曼聯今個夏天都用左億五鎊，咁係sob有料定木根本唔係depends 你有冇料去扣轉會費呀？

扶值年輕球員？v92出聲屌過佢同摩狗一撚樣比一兩場垃圾最尾十分鐘佢地出，根本就唔撚係扶值，仲有又係佢話綠木比福馬更似射手，但又係出福都唔多試綠木，定你覺得青訓代表得mctom 福 同垃圾lin

基爾以前好好多囉屌

首先, 林鄭都話自己有實權啦, 門面說話當真
其次, 你淨計支出, 計左收入未

呢隻前阿狗幾勁

哦，人地自己講就唔信，你鳩up話木迫害就要信，咁不如你吹到木捉sob仔女添啦

又用猁狗冇錢用計法咁佢係咪用唔到果億五呀，要用突過收入先計呀？未過收入就唔計，咁唔洗玩啦，應該要買到過ffp 先叫比大舊錢重建

新山狗

我講緊賣人筆錢
買賣net spend 6千萬歐, 狼隊拖肥都屌打我地

INS
Daniel James (Swansea): £15million (rising to £18m)
Aaron Wan-Bissaka (Crystal Palace): £45m (rising to £50m)
Harry Maguire (Leicester): £80m
Total: £140m (rising to £148m)

OUTS
Romelu Lukaku (Inter): £73.7m
Matteo Darmian (Parma): £3.6m
Alexis Sanchez (Inter): Loan
Chris Smalling (Roma): Loan + £2.7million loan fee
Dean Henderson (Sheffield United): Loan
Total: £80m

Net spend: £60million

盲目憎教練憎到咩都入哂佢數, ff埋真係有億5磅用, 應該得獌子做得出

作客連輸9個盤

DLLM 殘體字

雖然歷史沒有如果
但摩2如果係季初買到比列錫，而唔係貪平換山狗
可能個結果會有唔同

照今季收購既球員都肯定係So9想要既
講真搞成咁都係So9太信任前線個幾個年輕球員 佢完全估唔到會咁…

馬仔傷 福頭迷 柒lin廢

連普巴都話傷
結果搞死哂前線進攻

馬仔出得返, 福仔正常返少少
馬占福都仲可以頂下
而家得一件占點頂

講咁耐有咩人咁把炮係sob target 又買唔到呀，50m longstaff 呀？dybala? dybala唔想黎，佢人工同肖像開天價，連熱狗都簽唔到, 一定又係木唔比錢啦

成日話唔比錢，咁你講下有咩人買先得㗎，買james 以為係sancho 2nd choice la, 最後又打左翼，前面迷福迷lin根本就冇諗住補前面, 依家前面咪打到成pat 屎咁，hehe走咗但傳果d 好多都唔係b2b,根本就冇諗補佢個位，防中就死追longstaff, 條友表現又唔係勁，後防比大舊錢買awb 蜜瓜，都仲會出現防守問題柒下柒下，唔會再話冇買人問題啦掛，咁都叫賴佢

盲目得過你信自己9up都唔信佢本人自己講

馬撚

山狗邊度平

肯定係木狗唔畀Sob買前鋒
所以而家要用到Greenwood

你屌佢廢我認同, 屌佢買唔到人真係好撚戇鳩, 講完

唯一希望馬仔
幾時先好番

唔想再睇福OR綠木正前

帳面計肯定平過比列錫
當你真係500k週薪，一個月先2m，一年先24m
仲要唔係即刻比晒，可以做靚年報盤數

買比列錫要即比40-50m，仲未計人工

睇完琴晚場波 覺得綠木都係信唔過
啲控波護波真係差撚到仆街

成個黑盧咁

AWB JAMES 麥龜都叫買得差的話已經可以唔使討論
無佢地3個隊波一定仲核突

買人無得賴哂佢, 無歐聯踢大牌根本唔想黎, 肯俾錢都無用
佢買三件awb麥龜占已經交足貨, 仲有咩好怨?
問題係淤血太多, 一個轉會窗點搞得掂

無戰術先係佢真正既問題

可以比人拎黎制旗
Sob 要搵廢lin 做遮醜布
到時輸 可以賴廢lin

佢啱啱18歲, 唔要求得太多
呢個世界邊有咁多朗隊

短期內唔可以靠佢救火
一定要借佢出去練下

我幾時話買得差呀我話買完佢地都仲有防守問題，證明買人唔會直接令到個問題解決，個防守戰術根本就有問題

點都無可能屌呢3個啦
防守awb麥龜交足貨, 占爆速都唔少威脅

我冇賴佢買唔到人呀，係上面話冇錢比佢買人嘛，咪問下有咩人係因為唔夠錢先買唔到囉

James ok 但都係左翼嘛，摩狗買山狗以為打右翼點知又係打左，最後一堆人打左，右翼冇撚哂人

防守問題唔算話好大, 大家夾熟就得
英超同鄰居一樣失7球, 係差過猁狗同李城

前面入唔到波先係問題, 7場9球, 有4球仲要對轟刷返黎
西咸般尼般矛入波都多過我地

2019 獌 = 2014卡迪夫城

蘇b搵馬仔踢中間, 左翼就無人
事實上占踢左好過踢右
福就放左中右都差唔多, 橫掂都係鳩爆
要等馬仔普巴好返, 先叫有機會解決進攻問題

尋日仿草場係咪真係差咁遠
我見連馬達 Gomes 呢D技術好嘅球員 都控到離哂身
占 Fred 連呢D就更加唔使講

講真D球員連波都控唔掂, 兜口兜面傳都傳出界 仲可以set 咩戰術

事實係蘇b 已經冇哂魔法， 又唔見佢有咩戰術去組織隊波， 組隊方針又錯誤， 要換ga la, 拖黎托咩。

賴地硬

死要用4231

繼續死攬十號戰術啦

記得有巴打話sob教挪超教到進攻係入波最多嗰隊
到底點解會咁大落差

瘀血問題係成日呢頭清完D瘀血，但好快又會有新既瘀血
而且有S萬年瘀血清極都清唔走

佢自己話夠架

曼聯 成班大帝 執行指令能力低 又錫身 唔走空位 企定定 講到口都臭
比著哥狗 應該換晒大半隊

我好記得果時哥迪奧拿清祖赫特有好多質疑聲音，但佢都好堅決

林伯特 一蚊轉會費都無得用
焗住用一渣英冠仔 青訓
歐聯都照出

呢d先係真扶植

挪超同英超比？

暫時睇佢買幾件都ok, 都叫執返正常條防線
一季買唔到咁多新血, 淤血都要頂住先
進攻繼續無戰術, 佢最多頂到季尾

睇完尋晚場波 見到D幼幼再加一堆舊隊員
除左唔合拍之外 諗諗下好多個都唔夠硬淨
上季季尾 LKK(據聞)比蘇B調教左一排之後 背身拎波再轉身即射都好有效果
但依家D球員 好似位又食唔到 撞又唔夠人撞 比人後面頂兩下就驚又甩波就係咁回傳
好彩尋晚對家就算搶到 真係靠好彩爭埋門個腳+DDG救左幾球
所以馬仔真係好重要

轟班出租車點都好過我地堆幼幼
借出去實戰經驗 vs 幼幼聯玩泥沙經驗
轟買返黎件美國仔都無乜得出

以前 黑碧 聰明利 伊雲斯 j 仔都無咁西
宜家 福 連 chong p仔

我覺得唔差得幾多
不過費sir有form搭救, 蘇b由得佢地自由波

我曼幾時先真正復興

成場唔知幾多次成班垃圾high下就跌,
瞓地等球證吹雞,人地搶完個波即刻快攻

美國佬滾回家的時候

其實隊波可以點救

早兩年就算前面死火
都有plan B爆炸頭 加左羊右華咁斬埋去

香港幾時先真正光復

依家斬入去
係無人呀！嘩哈哈哈
都無人唔知斬乜春
個個企哂禁區邊

暫時睇黎唔降班唔會sack
應該會等3年時間，執好人腳，清冗員，重整人工結構，
SO B會離任，等下任教頭救，所以呢兩年真係可以睇少陣。

要靠狗餅

靠佢唱歌拍手嗌口號

新。小學雞

唔岩用就清好正常
如果高層唔俾領隊清人何來威信
最後好似摩佬俾普巴搞返轉頭

綠木要成材真係要搞一搞個心態，佢每每踢得唔好都苦瓜乾咁嘅口面，無乜鬥心

我地香港00後屌打佢啦

咪係
好似牙朗咁踢得唔好要發下自己脾氣先得嘛

真係贏唔到
想問有邊個係踢得好

淨係睇左上半場 冇一個踢得好

大碌好似冇咩進步

其他隊無錢就話要見步行步....
轉會係由 山狗 fred dalot ,同total loss 無分別
失敗左幾年既轉會仲慢慢黎
有巴塞拜仁個底先好學人慢慢執啦

一日係美國佬木狗都唔使指意我曼光復
踢得幾衰都賺,唔使妄想要佢地使錢砌隊爭冠軍

ddg

尋日落底都傳到比占士爆到幾下
綠木差D入個球都係佢比占士比綠木
除左PSG佢符碌博到12碼 其實都無咩代表作

出咁少想點，仲要有時唔係打右閘

睇得出佢狀態好差

點解ddg會正選
歐霸唔係出開羅美路嘅咩

直頭懷疑佢仲應唔應該打閘
基本上對面次次都係一推就過
好多時直情唔知去左邊

無計嫁
格拉沙只想搵錢唔想洗錢，活華特外行人又獨攬大權，蘇B又唔係老手
加加埋埋咪搞成咁，今年算好，動作係慢D但叫買岩人
由莫耶斯開始轉會已經差啦

大陸專心打右翼啦，起碼敢落下底
打右閘真係唔得，比人帶住走

就咁睇 唔覺So B 可以帶到D咩比班青訓/後生果班 令佢地進步 咁學咩人打青春班 唔係個個天才 比上陣時間就會進步

皇馬軍醫證實泰拔高圖爾斯患上嚴重焦慮症

會唔會又買返ddg？

話唔夠即係公開俾壓力木狗啫
玩fifa都係咁樣揀加士氣啦
大力大巴m子一個都簽唔到

續左約唔怕佢啦

熄燈前comment吓，有緣煲底下相見

仲有vpn

覺得會好似101咁長期DDOS

連登死左有咩地方去?
tg? reddit?

Reddit twitter red cafe

仲有discord

開始唔work

網上爬仲上到, smt已經唔得

已經好慢

如果有tg group please add

Sob讚Williams
但其實佢除咗鳩跑完全唔掂 一撚就過 又帶波出界

用data上越黎越慢

同chong一樣根本未夠班上1隊

應該同時ddos緊

尋晚嗰隊二隊真係好垃圾
Sob重學人排咩假九陣
好心踏踏實實用返DJ打左翼 綠木正前 福仔打右

smt已經上得返, 不過好慢

Smt+1

Channel 嚟

me2

英甲都不如,人地長傳斬燒咪入禁區頂頭鎚都係戰術
琴日就禁區下9猜傳到俾3,4個人圍失波

我盲自從喺ajax贏完荷甲嚟曼聯
ajax嗰幾年都冇贏過任何冠軍

睇住而家ajax咁勁
人哋喺三頭馬車嘅荷甲都頹咗三四年，上年先收成
真係唔好過份神化ajax

我盲就好好腳頭，一回家路就雙冠+歐聯四強

點 曼區TG谷有未

其實好多曼放走嘅球員去到其他球會都有唔差嘅表現，咁到底係球員定球會定教練問題？

教練都換咗幾次，基本上隊波都面目全非喇，都仲係踢到咁，到底點先救得返呢隊波

好唏噓 香港終於都要用VPN

點講都自打咀巴
話球員有質素但係曼又踢唔出水準
話球員唔識配合戰術但去其他隊又發揮到
咁一定係曼聯套戰術太難融入喇

有group 未
好快會有d 電話公司cut LIHKG

上面有

推

SmarTone謹此聲明，本公司的流動通訊服務一切正常，客戶可如常連接至連登。如瀏覽該網站或手機程式時出現問題，請向有關方面查詢。

佢今日梗係咁講

上星期777夠話未係時候立法LA

個通告一出SMT 就要做野,
今日中小學都係2-3PM 先收到通知

入來9up
原來你地連加特走得太前

光復香港，時代革命

搞笑咩
你兩隻手遮面行全日牙

Celebration啫
你eye for HK會唔會遮全日啊

照SHARE

但真係已經笑唔出

尋晚捱夜睇西波屈到病咗
咳到得返半條人命
戴口罩廢事傳染班同事

無機會啦，出絕招啦

一路係呢度少留言，睇大家點傾隊波，今日都要講句，珍惜係到傾波的時光

我愛曼聯....
當有一日你唔再可以自由發聲....
靈魂已死

睇返轉頭
當年大家成班離開高登
都以為要各散東西

估唔到而家面對嘅危機
係遠超當年

好感慨

好開心可以喺度同大家9up過

好多手足都唔見左, 拉車,爵連,文西....
睇黎俾人拉哂

爵連上個禮拜有見過，但拉車同睇袋

兩個都安全

各位有緣再會喇
希望以後仲可以同大家一齊傾波

最擔心餅餅
佢呢期咁出位

你又知

元祖狗餅呢

餅餅就....

而家呢個都唔知係第幾手....

好想幫餅餅含...

好想幫元祖狗餅含...

費sir = 彭定康
Moyes = 老懵董
V92 = 曾爵士
Daddy = 689
so9 = 林奠

手足們一齊支持呢個page
香港無乜邊個出聲出得咁大力
垃圾快報做得最撚大個D驚死到

林奠真係世界上最on9既人
有得退休咬長糧唔做 明知特首個位係三殺位仲要繼續做
為左個權力害死晒香港人
乜撚野止暴制亂全撚部都係廢話
警察攪撚到名譽掃地都係你造成
攪到而家香港好似第三世界國家咁
有錢就話可以走 冇錢咁點算 唔通真係想逼到跳樓先安落

月台仔打人俾人獅鳥

特西

聽朝唔駛開工了

邊到

元朗火魔法師

條友以為有炮大哂, 一條友挑幾十人
手足見到有槍都夠膽火攻獅鳥
係突破唔到搶槍心理關口

不完美，可接受，要改善

個人認為真係唔應該爆鋪 一嚟爆唔哂二嚟一定有人偷野

爆鋪好過打狗，香港無得退

攬炒呀

宜家黃3可以帶棍？

應該遮黎，似係地下執

who are you

睇咩鋪 純粹藍店/中資我覺得唔應該爆
斬人麻雀館就必須爆

拆民建聯拆政府拆黨鐵野一啲都唔可惜 其他就唔應該拆

好似想搶槍架 不過差小小

搶到班警犬有撚排驚, 郁啲實嚇到發癲亂開槍
到時想唔宣佈宵禁戒嚴都唔得, 真正攬炒

要合比例
夠晒文宣個D爆得岩
有爭議個D 外牆裝修就夠
有財物怕俾人話LOOTING就幫佢加結界
其實效果一樣

係
唔可以俾外國以為我哋真係暴動

嚴重得過法國？

秒左

爆鋪一直都有啦，係宜家18區回響大d.
外國有人死都唔會割，係得你班傻尻咁撚多嗲

大佬寧✌🏽👹✌🏽

sim lock and dont show notification on locked screen

手足 要相信我地同曼聯都會光復既 撐住

香港人：暴動喇
鬼佬：咦香港有示威喎

六七又係暴動
而家又係暴動
笑而不語

火箭個GM

好耐冇見，死咗去邊

馬會真係派錢俾大家買裝
我最作客10連不勝 仲要讓半一

比大陸人瘋狂屌

我就買火箭波衫 屌佢老母

仲有余文樂條on9 your mom is [died]

刷存在感個戇鳩

願意用曼聯降班換香港有民主

願唔願意垃圾曼都會降班咖啦

聽日打？

lloris又表演

洛里斯又出事 連續兩個禮拜 而家仲要傷埋

熱刺真係行衰運

lloris

好似好嚴重

條友一時就好神 膠起上黎又可以好膠

重傷

咁樣無端端都重傷

點解會甩骹？比人撞？

no contact

睇左精華
係咪甩骹所以先甩左個波
希望無咩事 佢仲要30幾

自己傷

撲波

接波 但就入白線 放手 落地甩較

自己落地拗到

尋晚中移動爆舖
幾撚多蝻去搶電話
講真蝻同班蝗都係垃鳩圾

接波 落地跣腳企唔穩 放開個波用手撐 跟住就斷手

熱刺真係好黑 又一件打腫隻眼

熱狗

連白禮頓既19歲新仔都識攝前柱

白禮頓攻得仲好睇過我地

我睇到聽晚嘅曼
應該同熱一樣

肥普會唔會俾列維炒

d小組短傳好過我地好多

利狗英超歐聯雙冠換民主我都願意

紐仔半場3:0我曼

一直十卜ole
但有肥普換 我舉腳贊成

大炒

3-0

3

勁撚過福狗

刺食左屎

哈，多謝熱狗今年陪我曼

肥普吹大咗

搵人地比會唔會抬舉左福頭 條仆街仔而家波都射唔到

成場比人㩒

放左查比亞 右邊比人狂爆

熱9快手炒肥普

等我地請肥普算啦

兩場失10 球 估唔到熱狗還7過曼聯

唔覺 d人全部軟皮蛇咁
個後備龍門又垃圾

你地覺得肥普定so狗比人炒先

肯家肥普 歐聯出局就炒

交換soB ok?

So sir 輸埋比利記 應該差不多

炒肥普就炒so
肥普過黎教
人就任佢買 唔洗慳

都是個句 用得lamela做重心一定變垃圾

請肥普過檔 開大水喉任佢買

要嘗試唔用艾歷臣
結果證明係唔得

都唔是用lamela架
條友高lingard個level少少咋

交換點睇

簽老孫喇

同我地用福in一樣
不過熱狗仲有好多好野
我地乜叉都冇

咪一鳩樣

同我地掉轉領隊啦

艾歷臣綠帽搞到更衣室不和單野係堅?

過黎啦 依度應該冇綠帽機會架啦 我曼啲人食得好偏

快d炒肥普 我地要 比佢任買人
艾歷臣就可能去皇馬

起碼定時有入波助攻唔係齋跑

停個波都高一班

高KOL兩班啦

Lucas值得更多機會

兩個RB出唔到要用Sissoko先咁啫

人地白禮頓上年又係踢防守足球 今年有新教練 人地無論傳控 進攻組織 迫搶都有紋有路 但係蘇斯克查教左咁耐係以上幾方面都係仲有好多砂石 究竟點解

人地教練都算有經驗 蘇教卡城降班+係挪超無挑戰性
利維快d炒肥普啦 我地要

伊膠近5次作客痢未輸過

想要屌帥多d

寧願留sob都好過要肥普
佢連熱班大帝都搞唔掂
點會搞得掂我哋呢班仲難搞嘅大帝

原來big six我曼失波最少

仲要big6入面得我哋會場場俾人㩒屌

蘇恩祖好似仲勁過麥龜

好撚勁

所以唔買中前場真係好on9
Ole 教唔到d咩漂亮足球出黎,但有個穩定射手+攻中做下波
可以爭下第4

至少唔會搞到依家咁

伊膠都好似冇咁騰雞

9A屌打而家曼班中堅

踢左咁多年, 點都有進步掛
借出去吸經驗好緊要, 天使chong lin全部借哂出去啦
踢得掂有進步返黎, 唔得就順勢走人
如果1月買到前鋒, 綠木都借埋走

lin??

伊雲斯

1:0

9A

Sor 燈左

證明冇賣錯

燈到

伊雲斯送單刀
連埋牙癲 我曼舊部送6分

廢到

Dean未走㗎

猁又重奪了

馬仔操返，聽日可能出得

出返呀唔該

後備出都好

屌你8連勝

冇心情入黎留意19曼

如果曼聯今季踢到李城咁就滿足了

mola mola

李城踢得好好
我曼幾時做到

麥迪臣

maddison
又貴幾千萬了

買maddison未？

李城1月肯定唔會放

又mola燈到

起緊億5

英人靚仔好波 40m

Come MU la diu

李城兩射一中就入

快啲過嚟著10號啦
嗰件垃圾福著返39號抖抖先

借出去算喇

其實sob眼光真係唔錯 真係買到麥迪臣就好
奈何佢教波方面真係....

Sob做DoF
肥普做教練

真係啱做dof

好似本身想買埋
但李城只肯放一位主力